月供收息股、Reits，根本就係迷信

牛市果陣賺又唔多
依家跌市果陣就蝕到入肉
根本月供就係迷信

跟bill gor賭波馬牛熊
可發達

根本投資就冇得懶
要mon 實個市先岩
冇得一本經書用到老

諗住月供屈機，長線必升，懶人投資
拿，你地依家咪奶晒野囉

同存款換股冇分別

信已迷

早知跟彪哥揾食

岩阿 加入熊軍就贏錢

是
玩下動物咪仲好
睇媽咪麵開po係牛定熊
自己再買對家
一日都汁10k啦